我覺得6/9遊行都係輸既收場......

便衣跟蹤同滲透太勁
我地無埋團結既最後優勢
最後只淪為上返行人路鳩嗌
連迫到射tg既能力都無.....

我地將會輸了

又出黎 好勤力

有599G一定會少好多和理非掩護

點先為之贏

其實係無可能贏

出來當表態only

我地要將目標改為放大警方暴力同荒謬....
即係用生命力硬接

咁可以點

blocked

咩都唔做可以贏了

拉

你呢d傻9五毛放負撚就唔會贏

国安咁你又有咩意見?

有你出聲就知對家有feel
謝謝